點解冇人煲印尼記者射盲眼單嘢

一定有得做。